坂本龍一係咪好鐘意唱K小魚仙？

點解句句頭果幾粒音都係: 唱K小魚仙